英撚球迷真係要收埋做

世界盃開始之前俾人笑出唔撚到線
出到又有人笑16強過到哥倫比亞再講啦
入八強俾人笑贏到瑞典先算啦
四強諗住終於忍左咁耐有得打飛機
點知心服口服輸經驗心態輸畀克羅地亞

平時同朋友傾計都會屌返英撚幾句
因為睇咁多年都知道期望越大失望越大
買件波衫着都要笑下自己淨係着個三四場買黎做乜
唔講咁多希望有生之年見到英格蘭捧杯

Three Lions on the shirt

Jules Rimet still gleaming

Thirty years of hurt

Never stopped me dreaming

Three Lions on the shirt

Jules Rimet still gleaming

Thirty years of hurt

Never stopped me dreaming

So many jokes, so many sneers

But all those oh-so-nears

Wear you down

Through the years

God save the Queen

見到你地係咁抽英軍水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊50幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

屌你老母啦咪轉forum囉傻閪玻璃心
有邊隊波冇比人抽過水呀?
支持一隊球隊50幾年就唔可以抽呀?

你最好縮番入你老母個閪到啦 當冇生過你

上child 登 勿認真

咁多新會員

對唔住

小學雞？潮文都唔撚識

知道

係英撚打哂飛機 成地精 先比人抽得咁撚甘姐

上面班忽然狗新會然連潮文都未睇過

嘩好撚多00後 潮文永遠都係00後探測器

比人笑 都會繼續支持我英

上面個玻璃心回覆仲要咁多正評
證明幾多00後睇緊